香港上市公司國泰君安公然叫大陸人黎醫肺炎

中資國泰君安公司秘書

屌佢老母 認住佢

推

保險狗同無腦藍屍禍港

就係呢班仆街做大陸人生意搞到成班肺炎pk黎香港醫

一定要清算班仆街

賣港賊，在和平時期賣港，香港人尚且可以吞聲忍氣。
但賣港賊竟在危急關頭，出賣市民，置港人安全於不顧，與民為敵！

支那公司 想香港人死唔出奇

呢條友本身都唔撚係香港人黎啦, 又咪支那人 FENG

火燒曱甴？

國泰君安本身就係支企

所以清算中支係香港獨立既其中一項重要任務

支那公司係咁㗎啦

推上去搵老豆老母啦

國泰君安係中資投行黎